<resources>
    <string name="app_name">Cody Tutorials</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="title_nav_menu">Cody tutorials</string>
    <string name="title_mail_nav">codytutorials@gmail.com</string>
    <string name="menu_java">Java</string>
    <string name="menu_javaScript">JavaScript</string>
    <string name="menu_python">Python</string>
    <string name="menu_web">WEB</string>
    <string name="menu_communicate">Связь</string>
    <string name="menu_share">Поделиться</string>
    <string name="menu_send">Напиши нам</string>


    <!-- Write your description about profile menu for tab 1 and tab 2 -->
	<string name="profile_tab1">
		Добро пожаловать в “Student Shop”. Интернет-магазин “Student Shop” первый и единственный специализированный магазин для студентов. В нашем онлайн магазине Вы можете купить товары дешевле, чем во многих магазинах, кроме того доставка заказа свыше 350 рублей осуществляется БЕСПЛАТНО. Прежде чем делать покупки, в разделе «Как заказать» ознакомьтесь с правилами заказа и оплаты товаров. Моментально, после заказа с Вами свяжется менеджер для дальнейших действий.
	</string>
	<string name="profile_tab2">
		<p><strong>Как заказать. </strong>
  Для того чтобы заказать товар: 1) Перейдите в нужную категорию и выберите товар. 2) После того, как выбрали товар, нажмите на кнопку купить. 3) Как только ваш товар будет добавлен в корзину, перейдите в неё, нажмите на кнопку «галочка» и оформите заказ. Все поля оформления обязательны к заполнению. Выберите форму оплаты. 4) После оформления нажмите на кнопку «отправить» и мы свяжемся с Вами для доставки товаров в удобное для Вас время.  </p>
<p><strong>Как оплатить. </strong>
При оформлении заказа выберите удобный для Вас способ оплаты. По умолчанию выбор оплаты: Оплата наличными курьеру. Оплачиваете прямо при приёме товаров курьеру. При выборе других методов оплаты, Вам следует до приезда курьера оплатить заказ по квитанции, который получили от нашего менеджера. </p>
	</string>
</resources>
